[蔬果1Q題] 有咩蔬菜係紫色?

茄子，因為茄紫

紫菜

你係黑色

咁矮瓜唔係紫色?

秒

海產黎

係，因為佢瓜左，條屍發紫

紫椰菜

錯，難食

鯨魚唔係魚？

海鮮黎

o分

我好hurt

茄子本身係紫色

做乜鳩

因為佢叫茄紫所以先係紫色

香芋呢